全世界聽日同我出遮打然後順手買雞蛋番屋企

雞蛋係時候要進化變成臭雞蛋

唔知有無前線巴絲打已經用緊，但臭雞蛋保留咗雞蛋本身易攜帶、具侮辱性嘅特質外，更強化咗氣味上嘅攻勢。我聞過，真係臭到仆街
至於考慮會否TK，首先雞蛋可以遠程，手足們最近都用開都差唔多上曬手幾神準。此外都係個味道TK，聞到係難頂但起碼唔會對身體造成嚴重損傷

無仔細研究過，但買番嚟擺喺太陽下曬足2日我估點都會壞
但記得mark番清楚邊啲係壞蛋唔小心拎番屋企煮嚟食就仆街了

另外，我見好似無乜人討論黑警最近幾次用多咗強光照射
喺強光照射下，人係會不自覺地唔敢有大動作
大家可以效法一下，去五金舖買啲勁嘅電筒，入夜後照實班黑警，等記者影得清楚佢地、手足睇得清楚情況之餘，俾足夠嘅心理壓力佢地

臭雞蛋同強光照射，都係侮辱佢地同俾心理壓力，雖然鬥武力可能贏唔過班有槍嘅仆街，但咁樣起碼可以俾到少少壓力對面

光復香港，時代革命，明天遮打花園見

自推，有無手足知邊度有得賣強力電筒？

自推

鴨記

今日請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙,蕉等等

再推

一陣見

推